/#DevopsCloudWeek


Nos dias 29 de outubro e 3,4,5 e 6 de Novembro
tivemos um evento patrocinado pela CloudTreinamentos
e ministrado pelo professor Joao Vitor sobre DEVOPS e
este laboratório esta sendo desenvolvido totalmente
com base no conhecimento passado neste bootcamp.